714叫極唔撚個個三柴咁日又蒲頭

睇live見到佢換撚晒白tee扮便衣笠住個頭盔又喺新城市出現
有無巴打有圖

推到有圖為至

pish